翻廣州開銀行戶口，電話卡有乜野注意？

要翻去做野半年以上，想問下係唔係回鄉證同住址證明就得，要入幾多錢
電謝有同事話用聯通，一個月十幾蚊，有冇其他選擇

回鄉證已經夠
最平果隻咩 OCS視頻卡o向聯通羅湖口岸營業廳開好似150人仔, 包50人仔回贈
月費 6蚊人仔一個月, 上網流量係每日計 ¥1/1GB (唔用唔洗收), ¥3 封頂
個號碼有錢就會自己扣, 唔似香港咁要定時充值

如果想好似香港每月流量, 你去到睇你每月用幾多用睇要咩plan

不過大陸開電話卡你記住係上唔到 google, facebook 果D網
最好香港自己set 定翻牆D 野

如果唔係你要買香港卡, 返上去當漫遊咁用 (相比起大陸開卡貴好多)

係香港中移動開張大灣區卡 兩地用到數據又上到Facebook

要搭個shadowsocks server,唔係冇馬會、google,YouTube,facebook...etc冇得上

thanks ching ,裝vpn ，睇下得唔得

VPN 你最低限到整上面隻 shadowsocks (SS) 或者 shadowsocksr (SSR)
如果你識整 v2Ray 仲好

唔好整果D 咩 L2TP/PPTP

長駐?